# Ruby on Rails で作成したスクレイピングのアプリケーションです。

* タイトルがBlogScrapingになっていますが、どんなサイトでもScrapingできます。私の書いた大量のブログ記事を抽出するために作成しました。
* 本文のみ取得したかったので pタグのみを抽出しています。
* 次回は可変で抽出するタグを取得しようと考えています。
* 本当はテスト駆動で開発したかったのですが、テストコードに慣れておらずポートフォリオの期限が迫っていたので、テストコードを記述できませんでした。こちらも次回まとめてテストコードを作成しようと思っております。
